全力永久抵制CCTVB廣告商

今天的CCTVB黃金時段8:15 - 9:15有以下廣告。

廣告商是：
1.賣保險的信諾(10s)
2.賣日用品及藥品的萬寧(15s)
3.賣快餐(junk food)的麥當勞(5s)
4.賣洗衣精的ARIEL(15s)
5.賣駕駛課程的李健駕駛學校(5s)
6賣貸款服務的安信兄弟(30s)
7.賣教育文憑的VTC(30s)
8.賣藥的喇叭牌正露丸(15s)
9.賣飲料的清熱酷(15s)
10.賣奶粉的雀巢能恩(5s)
11.賣洗頭水的Pantene(15s)
12.賣豆奶的維他奶蓋世寶(20s)
13. 賣喉糖的Ricola利口樂(10s)
14. 賣奶粉的Hipp (10s)
15. 賣藥的小林製藥(15s)
16. 賣藥的必理痛(10s)
17. 賣電器家品的蘇寧(10s)
18. 賣車的金國汽車(10s)
19. 賣茶的Lipton(5s)
20. 賣保健品的的維特健靈(5s)
21. 賣地產的億京發展(5s)
22. 宣傳安全意識的職安局&勞工處(20s)
23. 經營商場的D2 Place One(5s)
24. 賣成人奶粉的怡保康(30s)
25. 賣沐浴乳的Biore(20s)
26. 賣藥膏的樂膚舒(15s)
27. 提供信貸服務的永豐信貸(30s)
28. 賣奶粉的美贊臣(20s)
29. 賣奶粉的Enfinitus(30s)
30. 宣傳防蚊的食衛局(30s)

恥與為伍

記得入去FB嬲

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩

萬寧 好多次
急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

記得入去FB嬲

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place

我無野講

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

今天的CCTVB黃金時段廣告商。

廣告商是：
賣保險的信諾(10s)
賣日用品及藥品的萬寧(15s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(5s)
賣洗衣精的ARIEL(15s)
賣駕駛課程的李健駕駛學校(5s)
賣貸款服務的安信兄弟(30s)
賣教育文憑的VTC(30s)
賣藥的喇叭牌正露丸(15s)
賣飲料的清熱酷(15s)
賣奶粉的雀巢能恩(5s)
賣洗頭水的Pantene(15s)
賣豆奶的維他奶蓋世寶(20s)
賣地產的億京發展(5s)
宣傳安全意識的職安局&勞工處(20s)
經營商場的D2 Place One(5s)
賣成人奶粉的怡保康(30s)
賣沐浴乳的Biore(20s)
賣藥膏的樂膚舒(15s)
提供信貸服務的永豐信貸(30s)
賣奶粉的美贊臣(20s)
賣奶粉的Enfinitus(30s)
宣傳防蚊的食衛局(30s)
賣奶粉的Hipp喜寶(20s)
賣融腩酵素的御藥堂(10s)
賣極上養生滴雞精的御藥堂(1m25s)
賣破壁靈芝孢子的御藥堂(25s)
賣酒店預訂服務的trivago(30s)
賣外賣速遞服務的food panda(15s)
賣奶粉的牛欄牌(30s)
賣染髮劑的30の惠(20s)
賣洗衣用品的潔霸(30s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(40s)
賣日用品和藥品的萬寧(10s)
賣潤喉糖的利口樂(15s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(10s)
賣銀行(信用卡)服務的匯豐銀行HSBC(15s)
賣奶粉的hipp(20s)
賣藥品(背粒消)的小林製藥(10s)
賣日用品和藥品的萬寧(25s)
賣藥品(必理痛)的幸福醫藥(15s)
宣傳選舉資訊的選管會(30s)
賣電器產品的蘇寧(15s)
賣車的金國汽車(15s)
賣茶包的立頓Lipton(10s)
經營商場的d2 place(5s)
賣五色靈芝的維特健靈(5s)
經營商場的d2 place(5s)
賣感冒藥的必理痛(10s)
賣月餅的榮華月餅(20s)
賣學位的琥珀教育(15s)
賣奶粉的喜寶hipp(20s)
賣垃圾的逼逼short(30s)
賣Kawaii維他命的河合藥業(5s)
賣止痛藥的必理痛(15s)
賣染髮劑的Radico(10s)
宣傳新監控身分證的入境處(30s)
賣信貸服務的邦民日本財務(30s)
賣日用品和藥品的萬寧(10s)
賣2回殺脂的森下仁丹(15s)
賣切皮方包的嘉頓(15s)
賣超級天然鈣的Holdbody(15s)
賣奶粉的牛欄牌(1m30s)
賣幸福止痛素的幸福醫藥(15s)
買洗髮液的珍妮絲(10s)

廣告商是：
賣保險的信諾(10s)
賣日用品及藥品的萬寧(15s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(5s)
賣洗衣精的ARIEL(15s)
賣駕駛課程的李健駕駛學校(5s)
賣貸款服務的安信兄弟(30s)
賣教育文憑的VTC(30s)
賣藥的喇叭牌正露丸(15s)
賣飲料的清熱酷(15s)
賣奶粉的雀巢能恩(5s)
賣洗頭水的Pantene(15s)
賣豆奶的維他奶蓋世寶(20s)
賣地產的億京發展(5s)
宣傳安全意識的職安局&勞工處(20s)
經營商場的D2 Place One(5s)
賣成人奶粉的怡保康(30s)
賣沐浴乳的Biore(20s)
賣藥膏的樂膚舒(15s)
提供信貸服務的永豐信貸(30s)
賣奶粉的美贊臣(20s)
賣奶粉的Enfinitus(30s)
宣傳防蚊的食衛局(30s)
賣奶粉的Hipp喜寶(20s)
賣融腩酵素的御藥堂(10s)
賣極上養生滴雞精的御藥堂(1m25s)
賣破壁靈芝孢子的御藥堂(25s)
賣酒店預訂服務的trivago(30s)
賣外賣速遞服務的food panda(15s)
賣奶粉的牛欄牌(30s)
賣染髮劑的30の惠(20s)
賣洗衣用品的潔霸(30s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(40s)
賣日用品和藥品的萬寧(10s)
賣潤喉糖的利口樂(15s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(10s)
賣銀行(信用卡)服務的匯豐銀行HSBC(15s)
賣奶粉的hipp(20s)
賣藥品(背粒消)的小林製藥(10s)
賣日用品和藥品的萬寧(25s)
賣藥品(必理痛)的幸福醫藥(15s)
宣傳選舉資訊的選管會(30s)
賣電器產品的蘇寧(15s)
賣車的金國汽車(15s)
賣茶包的立頓Lipton(10s)
經營商場的d2 place(5s)
賣五色靈芝的維特健靈(5s)
經營商場的d2 place(5s)
賣感冒藥的必理痛(10s)
賣月餅的榮華月餅(20s)
賣學位的琥珀教育(15s)
賣奶粉的喜寶hipp(20s)
賣垃圾的逼逼short(30s)
賣Kawaii維他命的河合藥業(5s)
賣止痛藥的必理痛(15s)
賣染髮劑的Radico(10s)
宣傳新監控身分證的入境處(30s)
賣信貸服務的邦民日本財務(30s)
賣日用品和藥品的萬寧(10s)
賣2回殺脂的森下仁丹(15s)
賣切皮方包的嘉頓(15s)
賣超級天然鈣的Holdbody(15s)
賣奶粉的牛欄牌(1m30s)
賣幸福止痛素的幸福醫藥(15s)
買洗髮液的珍妮絲(10s)

今天的CCTVB黃金時段廣告商。

廣告商是：
賣保險的信諾(10s)
賣日用品及藥品的萬寧(15s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(5s)
賣洗衣精的ARIEL(15s)
賣駕駛課程的李健駕駛學校(5s)
賣貸款服務的安信兄弟(30s)
賣教育文憑的VTC(30s)
賣藥的喇叭牌正露丸(15s)
賣飲料的清熱酷(15s)
賣奶粉的雀巢能恩(5s)
賣洗頭水的Pantene(15s)
賣豆奶的維他奶蓋世寶(20s)
賣地產的億京發展(5s)
宣傳安全意識的職安局&勞工處(20s)
經營商場的D2 Place One(5s)
賣成人奶粉的怡保康(30s)
賣沐浴乳的Biore(20s)
賣藥膏的樂膚舒(15s)
提供信貸服務的永豐信貸(30s)
賣奶粉的美贊臣(20s)
賣奶粉的Enfinitus(30s)
宣傳防蚊的食衛局(30s)
賣奶粉的Hipp喜寶(20s)
賣融腩酵素的御藥堂(10s)
賣極上養生滴雞精的御藥堂(1m25s)
賣破壁靈芝孢子的御藥堂(25s)
賣酒店預訂服務的trivago(30s)
賣外賣速遞服務的food panda(15s)
賣奶粉的牛欄牌(30s)
賣染髮劑的30の惠(20s)
賣洗衣用品的潔霸(30s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(40s)
賣日用品和藥品的萬寧(10s)
賣潤喉糖的利口樂(15s)
賣快餐(junk food)的麥當勞(10s)
賣銀行(信用卡)服務的匯豐銀行HSBC(15s)
賣奶粉的hipp(20s)
賣藥品(背粒消)的小林製藥(10s)
賣日用品和藥品的萬寧(25s)
賣藥品(必理痛)的幸福醫藥(15s)
宣傳選舉資訊的選管會(30s)
賣電器產品的蘇寧(15s)
賣車的金國汽車(15s)
賣茶包的立頓Lipton(10s)
經營商場的d2 place(5s)
賣五色靈芝的維特健靈(5s)
經營商場的d2 place(5s)
賣感冒藥的必理痛(10s)
賣月餅的榮華月餅(20s)
賣學位的琥珀教育(15s)
賣奶粉的喜寶hipp(20s)
賣垃圾的逼逼short(30s)
賣Kawaii維他命的河合藥業(5s)
賣止痛藥的必理痛(15s)
賣染髮劑的Radico(10s)
宣傳新監控身分證的入境處(30s)
賣信貸服務的邦民日本財務(30s)
賣日用品和藥品的萬寧(10s)
賣2回殺脂的森下仁丹(15s)
賣切皮方包的嘉頓(15s)
賣超級天然鈣的Holdbody(15s)
賣奶粉的牛欄牌(1m30s)
賣幸福止痛素的幸福醫藥(15s)
買洗髮液的珍妮絲(10s)

永久抵制就冇左個作用 應該呼籲佢地用cctvb 以外既平台賣廣告 最好出埋聲明好似保礦力咁
否則抵制 直到唔幫襯tvb

宣傳安全意識的職安局&勞工處(20s)

唔知佢地邊個打邊個PAGE, 有冇巴打有Link?

岩岩見到有個巴打嘅idea幾好,

「我本身好支持你地公司既產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買貴公司既產品直至見唔到貴公司既廣告係TVB出現為止」

推